有幾蠢 依家仲會買樓

俾你供到完 50年不變都已經完左啦
到時無基本法 土地擁有權 歸返中共
一陣所有土地收歸國有 真係喊都無謂

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

收歸國有代表要訓街？
咁大陸買樓都係咁買，有咩分別

已經好多反價成交，樓價反彈好強。個個恐慌性入市，呢幾個月觀望的買家積聚的購買力會令樓價急升。

年年都有人講架啦

咁巴打諗住2047之後訓邊

人地買得起，你顧掂自己先啦

有幾蠢 依家仲唔認命做租租

雖然好唔想，但現實係有錢應該移民

農村、三線成市就有機既

ON9, 大陸佬都未驚自己層樓比人收, 日炒夜炒
你仲驚過大陸佬, CLS

強拆?有無聽過拆二代?

係大陸比人拆先FAT FAT 呀, 上少D 連登圍爐啦。你估依家強拆唔洗賠錢?

無能力買樓既人就係咁
日日叫春

無能力唔緊要,
日日係連登呢個井入邊一齊同其他青蛙打飛機先好笑。

你當資產。 3年過左ssd就買 就唔係咁睇法了

你估個個拆完都有得賠？

15年 雨傘咪又係咁

大撚把無得賠

今年1000萬
下年升500萬

我識一個阿叔，鄉下啲地當垃圾掉係度N年，無啦啦鄉下啲同鄉用盡方法刮佢返去簽文件.....原來政府買返晒成條村啲地，賣地分咗幾千萬返來.....佢自己都話戇鳩鳩就多咗幾千萬，唔知點算。

錢多得濟唔知點使好你吹bb咩

由上邊班友點講啦, 圍爐係咁

強拆唔係唔賠, 係好似香港強拍咁

2047問題係擔心已經冇咗一國兩制，令到香港同中國冇分別，但係深圳啲樓咪一樣貴，覺得2047會收巨額地價收樓個啲，諗下點執行先？ 唔通搵幾十萬位執達吏嚟收樓？ 全港私樓居屋市民訓街 如果共產黨真係沒收所有土地仲好，咪迫到全民港獨

你以為大陸樓平咩 睇下深圳上海北京樓價
遲下中國收翻香港 仲多人買啦
供應就得咁多 自己唸啦

對 真/假 陳彥霖有懷疑既入！

樓價只會愈黎愈高,就算2047後都唔會跌到好低

除非真係支爆,咁就冇得講啦

有錢買就梗係買左先啦

睇到呢個post d留言，我以為我入左香討

幾年後香港變左大陸到時d樓值幾多慢

全部唱好

樓市GOGOGO

真引哂班收成期既入黎

你唔買大把人買

個施政報告一出 個市場旺到痴線
真係唔到你唔信 不過當然你可以繼續唔信
望住人地買 睇下若干年後
有冇機會跌到你想要既價位囉

租樓好過
利申：25up 仲做緊直升機兒童，

要幫大陸人接貨，佢哋套緊現撤資

賠我就要俾你拆呀？

Aa狗多撚到

呢個po好痴線

除左收歸國有. 最重要一環係. 保安大撚過業主. 仲買乜撚野樓 ?

香港都有強拍條例, 自己google

2年前咪又係有人咁講
2年前入市
以家賺個幾百萬走左啦好多人

大陸人

弱智仔

早排我個FD比人舊改完
賠左成千萬

而家咁嘅情況點會走，我係嗰班業主stronghold 一個月先

連登仔井底蛙都唔係第一日知

對晤住 我知錯啦 我係引戰狗
不過google下 都知大陸幾多強拆逼遷新聞

其實係咪好多連登仔未返過大陸....
講2047會強拆冇左層樓真係好ON9
91年大陸仲要香港人接濟(華東水災)
大把人字都唔識連小學都未讀完.
到宜家19年都係用左28年時間
再多28年我唔咁敢講一定會超過香港
但到個陣其實大部份人已經有中學或以上教育程度.

實會有人話我係度吹奏緊中共,
但用左唔洗30年時間已經追到呢地步
你又有邊個國家做得到?

我都以為係

就算蠢，都要中產先玩得起

所以D人驚話50年不變後會收樓
完全係on9

買完供50年都幾奶嘅
反正70歲都冇野做
繼續返工囉

邊間銀行俾你供50年呀

由2000講到2019年，每年都會有講有幾蠢依家仲會買樓，接火棒，樓爆，平買遲幾球

由2000講到2019年，每年都會有講有幾蠢依家仲會買樓，接火棒，樓爆，遲買平幾球

same
租樓日日賺

In 香討 we trust

不知不覺樓價升左一倍了

唔講咁遠，呢5-6年買落樓班蠢人，都應該賺左2球

其實憎中國還憎中國

要接受現實

日日都吹支爆吹左咁多年
又有晒新聞有晒圖表話大陸樓價點點點

爆未

日日都有人吹樓爆 驚就輸一世

驚咩
最多變香港市
但樓市一樣gogogo

富貴險中求

中學生？

你都係想睇人講樓爆姐

爆啦爆啦，開心未？

真係好多

樓主係無錢買？定有錢唔買先咁講？好大分別架！

我估無得賠係本身無擁有塊地

真
連登仔轉曬口風

佢唔係個個都賠
大城市北京上海哩d一定賠先嘅
但係你估地方政府可以慳返幾億佢會唔慳
趕你走咪袋幾億落自己袋囉

買
而家住樓 第日訓街

唔買
一路訓街

自己路，自己揀

我FD係深圳 嵐山個邊

有幾蠢 依家仲未買到樓

問題係經濟有周期

冇買樓果班人，關你鬼事咩，

日日喺度爆爆爆，爆升丫你老味

未到2047，深圳樓已經貴過香港樓了，怕d乜？

你試下咩安徽咩遼寧個邊囉
唔打到你pk都算好

講真又真係唔夠你哩d大陸仔識支那嘢嘅
係人都知支那最講信用
拆遷肯定賠錢啦
近幾年個d咩強拆事件假到
肯定係黃C假新聞想抹黑我地大中國

on99跳入火坑幫人接火棒

有錢刀移民啦

2047就到，到時睇共產黨點共你產

咁你有冇錢移呀？
無就收聲啦
繼續租樓
年年加租都幾係野

經濟下行，似減租多d lor

咁中間30年住邊

移民台灣都要兩球，點儲？唔買就要租，講到好似好平咁，大西北都要過萬蚊租呀

大陸強拆仲會賠返棟靚樓俾你

強拆一定拆有祠堂個班先啦

供18000 資產會升值 將來 樓換樓 套現 移民都可以
租都要1萬 每兩年 加2千 / 逼遷
低息環境 起碼維持多幾年

自住500萬 有能力 供得起 唔怕買

可以買 但唔好呼吸plan 一陣搞到ifc排長龍就唔好 自主同埋考慮到黎緊會唔好境之後自己決定啦

唔使補地價囉
可以揀公屋嘅
不如生仔然後另一半唔使做等六七年上公屋

地同樓都唔識分
你係咪弱智㗎

好on9
個撚個話移民好過
有撚錢咩

有錢人緊係入啦
鍾意放就放買就就買
但小康之家買樓完全唔同考慮
唔可以話放就放

中產同有錢人嗰啲唔使考慮咩2047問題
因為一早係2047前已經放撚咗

講真樓主應該講緊自住嗰班
你話攞嚟炒咁賤板緊係ok啦

有連登仔燈一燈，我大概知走勢

要補地價
點會強拆

屌你而家講香港啊

弱智
好多無得賠
我同事返大陸上星期 先見識到咩叫強拆

走勢就係買買買，祝你發達成功移民

好奇你同事返去一陣可以見識到啲咩？

有咁既本移民好過啦

即刻買
食400升5,600個升浪咪好囉

仲未認命係咩心態

香港啲樓嘅土地權係2047直接俾咗中央政府，佢有權唔續租俾業主，賠唔賠係佢話事。你覺得無嘢咪市囉

入市

代理入晒来

2047支那同香港無分別既話
個樓價一定大跌啦 最少去到同深圳廣東樓睇齊

玩緊接火棒姐

呢度好多aa狗

2012世界末日前都好多人鼓吹賣樓

主要係好撚多老而不想住返自己間祖屋 錢都唔撚要都要佢間爛祖屋

香港人又無得住公屋，又唔想租樓幫業主供樓，移民又無資格，咁都要住架，唔通成世同老豆老母住咩

哇 你咁講
人係有選擇既權利
我都係老而不
住開有感情

死返香討啦
有中學以上程度又點 咪又係洗晒腦既小粉紅
外強中乾 幾多億人仲係鄉下耕田比中共壓榨你唔講？人權問題你唔講？

巴打上左車？

供到2064都未供得完

供緊，比啲安慰

睇吓佢個名

大陸d今既質素你敢住

窮人含撚

咪on9啦你覺得全世界得中共一個國家咩，而且仲有好撚多外資係大陸，佢需要嘅係做樣比人睇，如果佢夠膽喺香港咁玩嘅，全世界即刻知，佢成個體系會崩潰，幾多資金會直接喺大陸撤走，你覺得一個老屎忽會唔會咁玩？ 用個腦諗下。

樓上
供撚完變黨資產 做中國人
我不了 樓上班on9仔慢慢玩

當你由今日一直租樓，$12,000 一個月
到2047年，假設咁好彩租金一直唔加
$12,000 x 12個月x 28年= $4,032,000
而呢筆錢係你租樓嘅錢，姐係俾晒業主
所以你唔買嘅 就會一定唔見咗四百萬

你買咗，當4M樓，呢筆錢賣樓嘅時候就攞得返
如果中共強拆，你頂盡都係輸晒，又係唔見四百萬
如果維持正常市場，你就拎得返晒

一個係輸梗，一個係50/50，咁緊係揀後者啦

無住屋需求（唔洗交租）或者睇跌嘅話，就可以選揀唔買，博一博嘅

不過要有心理準備睇錯市就仆街，因為人工升幅唔夠樓價快，會有好大機會一世都追唔返，上唔到車

所以一句講晒，無對與錯，視乎實際需要同你點睇後市only

要有個concept
買咗樓唔係住一世
更加可以唔住放租比人
等3年ssd過左 價啱就放 低就strong hold
你儲錢速度遠遠唔夠樓市升幅
基本上制訂樓市政策果班同大陸高官政協本身大把貨 又點會主動推冧個市

你搵到條女同你生完仔仲肯匿埋響老母間公屋咪唔洗買樓囉

咁好心機去解釋
唔買果d點講都唔會買啦，晒氣。 肯買又有準備， 一完左施政報告果日就鳩衝左仲同你上連登慢慢樓爆咩

而家有邊個會有地呀 全部都係國家既

拆咪拆囉屌 到時攬住做福田區 人地依家個到拆左個個都fat fat

得啦 你地咁有錢咪買 我真係領願移民都唔會係香港買樓

銀紙只會越印越多
印得快過人工嘅升幅
結果好多資金流入樓市造成樓價上升
但人工追唔上結果出現兩班人
一班係儲蓄追唔上樓價首期
一班係手持物業瞓醒又多咗資產嘅人
層樓升就remortgage 借人頭再買樓
樓市跌就向第一班人收住租等機會

Sadly speaking
只要第一班人有住屋需要
第二班人好難輸

點解佢地咁有學識點解會有nba講911既事件發完中國夢未呀藍絲

話唔買果啲多數買唔起，討論無意思，they have no stake at the property market

有呢班撚樣係度，香港唔駛旨意爭取民主

講左N年啦，佢哋中意賭30年後中共收地，慢慢租住等。 都無力解釋咁多，恥笑下佢哋算

如果有筆錢去長期收息，用息交租，有冇得諗

Tui

總有班傻仔以為買左要strong hold 到2047

大陸被收地個d賺到笑

2047 中共都收咗皮啦 , 唔驚

好多人都係咁，你有信心跑贏樓市is ok

終於有正常分析

28年後.....

2047年之後你覺得香港對於中共黎講好特殊？
咪又係一個省市咁樣
強拆唔賠有咩出奇

過左20年太平日子，咪睇下經濟係咪一直向上囉
有人重話經濟差收租嘅理論真係笑大人把口

到時香港樓就一定跌架啦
2047個陣既樓宇供應係用成個大灣區黎計
到時2047再冇關口 我係珠海深圳個啲位買樓
揸車過黎香港番工一粒鐘都唔洗
間屋又大過你 價錢又平過你大撚把人番上去買
到時樓價點都會跌 未供完個啲咪仆街

true

香港樓一定跌講左10幾年跌，慢慢租住等跌，人地就一開二，賣樓賺幾球移埋民啦

跟本接火棒
個個諗住唔係最後一個接咪冇事

人地移民咪又係因為2047
醒個堆咪學你講賣樓賺幾球2047前走佬

有層樓人地鐵意點都得，幾年賺過百萬，唔買就慢慢儲到2047,一蚊一蚊儲啦

依家買個班咪又係想搵後生仔接火坑，邊係攞黎自住

成個POST3個問題
1. 大陸咩強拆乜乜77個D
香港人係大陸有樓/祖屋既,全部都等緊佢舊改強拆賠錢之後拎返黎香港,簡單D講就係 靠"祖"幹

2. 樓價爆
唔好傻啦
我由2008聽到2018都仲係講緊樓價爆
好老實,好多人都係短炒 樓換樓, 當你笑佢400萬買個200呎單位個陣, 人地2年後已經升到600萬, 放左出去 租樓, 都仲淨袋200萬 扣返D手續費乜乜77 都有1百幾十萬
真心長住個班, 名義上負資產, 但自住驚西咩,買個陣都預左係供呢個數嫁啦

3.2047大陸收晒你班ON9 D樓
一句講晒 全香港幾百萬個單位, 會唔會全部唔出聲呀,唔好傻啦
到時幾百萬人同你上街啦真係

15年買樓 果陣撞正支那股匯雙爆
個個都話我on9

大陸話收地你冇得say no

支那人完左要再比三分一樓價買土地使用權再續

我覺得始終都唔會大跌
但前提係2047後大灣區繼續以香港為國際金融中心. 你所講嘅珠海樓只會俾收入唔係最top個班人住, 樓嘅價值又唔係純粹反映係大細方面. 睇翻其他國家 近cbd嘅樓一定係最貴,
窮人只可以負擔近郊樓.

中肯
自住又唔係充大頭鬼其實唔怕，最多係洩個首期，因為唔買樓都要租樓，每個月點都要拎舊錢出嚟。

香港有幾多港豬？

其實就算唔講2047乜乜物物啦
呢d都後話
本身香港d樓就貴到離晒地
首期貴 供又供得辛苦
大半世人打生打死就係為左層樓 一世樓奴
到你供完既時候已經差唔多退休
你先發現後生個陣因為要供樓 好多野都未做過未享受過
到你老左病痛又開始黎 又無後力個陣咁好精力
過多十零廿年咁就差唔多搞掂啦
所以有錢既話就移民啦 同一舊錢香港買細單位 外國隨時係大屋

利申 同女朋友有共識唔會勉強買樓
有能力就買 無能力就租算
及時行樂

原來佢已經想投胎

頭兩點都算
第三點講出黎真係笑死人，D人唔識唔好亂吹啦
人唔笑狗都吠

無辦法，你睇林鄭就知政府無心要樓價跌
移民唔係個個有技能，有啲又要照顧雙親，唔係話走就走
好多時供樓係希望人工keep住加，會越來越輕鬆

lm

應該咁講
如果有舊錢係手 多到可以比我揀買樓定移民
我諗我會揀後者
當然我都同意你所講要走都有好多因素要考慮
但如果問我肯唔肯做一世樓奴 我呢刻既答案係唔肯
可能因為我仲後生 岩岩出黎社會無耐

連登仔又燈 真係要快上車

移民你又無本事

唔買樓咁唯有做租租囉

都係果句 唔通一家大細訓街咩

其實香港土地一向只得租權，所以有地租，要續租
不過問題係中共會唔會收返D地咁解

連登仔玩racism 屌鳩人nigga
學識？

其實講真 如果香港變撚左大陸
香港只會係一塊地 唔再值錢
你做咩仲要住香港呢個城市
個時你拎撚住幾百萬 是但搵個偏遠啲既城市
王帝都有得你做啦

宜加開始存錢 移民啦

開po好密啵
幾錢一個po啊
有錢買都唔買啦 引導性負資產

認真一問, 97到而家, 發生過金融風暴, 8萬5, 負資產, 沙士, 金融海嘯, 中美貿易戰, 反送中... 今時今日個樓價咁撚癲, 仲高位入市供30年, 根本就係玩緊命, 仲未講2047一定移民潮共慘黨殺到黎

宜家局勢咁，遲買平兩球，自己諗

你做投資移民，門檻高過你買樓好多
除非你想移去d 濕鳩國家

又唔會收歸國有既 再供多筆土地租約金囉
到時中共任開價

其實有自住需要, 無論幾貴都一定買樓
條數好多連登仔都計過, 不過啲淡淡都視而不見, 講都嘥氣
而家土地又無增加, 房屋供應無增加, 放寛個按揭上限釋放仲多購買力
放緊5球盤既業主都封盤叫上6球啦

其實我真係唔明
啲人成日講幾百萬買層樓
移民好過啦
但移民你係要有幾百萬喺手
買層樓幾百萬 你只係要首期
同埋幾百萬移民得去邊？
去到無特別技能可以做乜？

傻鳩咪就係強制收晒成條村拆撚晒佢起基建囉，
你係咪低能㗎？人柒就出少句聲啦！

個個變查案，局勢和平咗好多啦。

aa冇單開上泥廢up唱好叫人接火棒，笑能死🤣

咪就係
而家入市擺明就係on9仔
班aa自己入市買番層我就信喇

買樓唔洗一定供完先放。

你有錢有得揀既 你笑人我覺得無問題
無錢係到笑人既 算吧啦
利申：無錢

有唔明想問
aa入市會有咩著數？

其實你將香港樓既溢價, 睇成為外國的稅加VAT, 其實差唔多

我依家都面臨同一個情況
但我係要拆祖廟
佢會賠地錢 同重建過祖廟比我一條村
因為係要私人發展 所以佢地都好爽手開價
我做大陸黑社會既親戚講 政府收就無咁好
叫我地快快手簽 每家人袋返幾百萬算

有成功都有失敗 睇彩數

係呀,其實唔太貴, 外國都要啦。

嚴格上嚟講香港土地一直都係國有，所有樓宇根據地契只有租權，所以唔存在收歸國有呢個問題